{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68708&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주해와바다펜션"
    },
    "text": "ペンションは海辺に位置しています。 周辺には仏国寺、コアラ海辺、ナジョン海水浴場があります。駐車場が狭いため、20号室と30号室は1台のみ可能であり、202号室と302号室は2台駐車が可能です。入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。Wi-Fiは無料で提供し、すべての客室は禁煙です。ペンション施設やカフェは、状況によって利用できない場合があります。 個別のバーベキュー設備があり、バーベキューグリルを使用する場合は別途料金が請求されます。最大人数を超過した場合、入室できませんし、保護者を同伴していない未成年者とペットの立ち入りは制限されます。客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、コアラ海辺、ナジョン海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、20号室と30号室は1台のみ可能であり、202号室と302号室は2台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料金はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの使用料金は別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの立ち入りは制限されますか？",
            "answer": "はい、保護者を同伴していない未成年者とペットの立ち入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別し、指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 412
    }
}